邊一套異世界漫畫最好睇?

只討論漫畫唔講動畫

我諗我都叫睇唔少，暫時應該最出色係 異世界叔叔

原本蜘蛛子我覺得幾好睇，但佢加左d乜唔同人格之後就變到唔知做乜鳩

哥布林殺手都好睇但係劇情開始套路化

大家仲有咩推薦?

呢期鍾意睇d女人異世界系列
公爵千金的愛好
自稱惡役大小姐的婚約者觀察記錄 (呢套笑到on9)

講套冷門少少既 傳說中勇者的結婚活動
雖然畫左一排就俾人腰斬 但係好好睇

幼女戰記， 蜘蛛子好睇

其他太過套路，太過FF，太過順利，套套都開後宮

盾勇皇后出嚟即係變到唔好睇
史萊姆做魔王之後愈來愈
Re：Monster 好垃圾

無戰轉生 睇過下，好似幾好睇

異世界騎乘好好睇
騎乘之王(別名：ライドンキング)

異世界叔叔真係極品
傲嬌同宅冰女都勁正

異世界題材寫得最好我覺得係愛書的下剋上，都有漫畫

異世界迷宮黑心企業

主角係原世界靠炒樓炒到廿歲就發左達，之後穿越左要做社畜，主角無任何能力、屬性值極低乜都學唔到，次次想用腦發圍都衰收尾，收左班好似好勁既手下但係個個都剩係識扯主角後腳，主角成日意氣風發但係次次超展開搞到仆街，超撚好笑

記錄的地平線

一定係無職轉生

講主角可以用amazon 買食材個套都幾好睇

無職一定係睇小說
btw真心推薦

用食物收伏左隻為食狗

美好的世界獻上祝福
笑死

岩岩睇完
估唔到d故仔咁感人
腰斬真心可惜

哥布林殺手都係異世界咩？

幾可惜下，個作者都無咩其他作品
第一集個封面明明勁多女又天使又惡魔，一個都未出就收皮
但係腰斬黎講個尾完得幾好

漂流教室

咩名？

灰與幻想的格林姆迦爾

網購技能開啟異世界美食之旅

今期首推叔叔

異世界食堂

講套冷門少少嘅
re0

嬸嬸

惡役千金都係一個潮流